---
title: Le parfum des femmes
subTitle: première partie
locale: fr
---
<i>Le parfum des femmes</i>,<br />
première partie&thinsp;:<br />
<i>Migration océane / Ozeanische Wanderung</i> (version allemande) (1996)<br />
Durée&thinsp;: 18 min 36 s

Dans <i>Migration océane / Ozeanische Wanderung</i>, la migration des eaux froides atlantiques est mise en parallèle avec la traversée d’une femme qui quitte l’Europe pour rejoindre le continent sud-américain.

[Texte&thinsp;: Chantal Dumas <br />
Traduction&thinsp;: Rolf Lohse et Harald Brandt <br />
Voix&thinsp;: Silvia Ocougne et Falilou Seck <br />
Guitares&thinsp;: Silvia Ocougne <br />
Musique additionnelle&thinsp;: The 13th Tribe]
